# fuck-garmin-cn

去××的garmin.cn，导出所有活动记录并导入到garmin.com

## Usage

1. 从浏览器获取**connect.garmin.cn**的SESSIONID Cookie并填入main.py中
2. `python main.py activity list | python main.py activity download`
3. 在**garmin.com**帐号中导入down目录中的所有文件